- charge le nouveau tableau successfulBuildIds pour déterminer le code de version correct des builds réussis
- optimisation de l'affichage des logs de construction dans l'écran de détails
- mémorise la position de la liste de l'écran principal
